認真 連仔這輩子都唔好返大陸

一定俾中共捉走